點解bandai namco唔出3A大作

萬代明明係大廠，但係就唔出3A大作。點解唔開發crysis 3、蘿拉、gear of war 4呢類3A大作

ds3?

邊有錢

ds3係from software開發，同埋唔知算唔算係3A大作

笨大 : 下? 3A大作, 我不如整多幾隻手遊, 搵銀至上

偶像大師都夠吸毒撚錢啦

老任: 遊戲性

因為日系歐美

講緊老任定bandai

Gundam VS

其實佢淨係堆動畫版權都夠玩過世 間中整下d fans向game
隔離暗榮又係 舊有大作越出越少 tecmo個邊進取少少之外 無幾可出新IP

變撚左dlc地獄，佢老母臭